尖沙咀免費派發「凍撚水」！！！

黎緊每個禮拜六日 我地都會準備大量「凍撚水」免費派比大家飲！當然都係特製！係會幫你地吉埋檸檬！等大家行街都涼爽d！！肚餓仲有乾糧可以食！！只要你講句香港人 加油！

邊個夠膽飲

嘩，好黃下，熱氣啊

真？

去維園派好D BRO

檸檬有無得……一齊拮

幫你攪攪佢

呢排大家都好燥

真！

果日我會拎水過去

搵人幫你拮

係邊到 想飲

有冇微糖

有浸過撚。。。呀唔係，係檸檬先啱，我先會飲架

在邊度啊

有無撚嘅先？

本身唔去遊行
為左飲唯有出了

係咪真係浸撚過檸檬先?

冇撚唔想飲

幫我拮呀唔該

我無野講

可以！

隻杯唔夠放

遊行完先好黎！

係用黎攪

吉落去涼震震

可唔可以拎去撐警集會 有撚 不了

冰火

要唔要杯凍撚水

拎去撐警要不停攪

推

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

凍撚水

撐警大會啲收錢藍絲一定好貪小便宜
凍撚水益佢地啦

飲落喉嚨好舒服

剩係諗下都西得了

撚水

樓主好靚仔

有冇blue girl

817.818

最好有埋撚檬粒咁先夠惹味

可唔可以多撚

閪水得唔得?

正呀

有啲擔心你地嘅身體

真凍撚水留返撐狗大會派啦

asum

想要杯凍撚水走撚

停一停，諗一諗

好想瘋狂飲凍撚水

我要熱撚水

食屎啦樓豬 估下我係邊個

真係有撚...？

無撚唔飲！

CLS

不如我直接幫樓主含

嗰日拎咗杯水

係咪用條撚拮

可唔可以走凍水 要撚

杯野出唒水，天氣又咁熱
冰火

可唔可以走糖，廢事你條撚畀蟻咬

多謝巴打咁出錢出力

咁夜仲唔訓 記唔記得聽日要去邊！

係咪鬼？可幫手起底嗎

一齊拮爆隻 檸檬

咁大個仔未比人叫過我食屎

我諗嘅嘢比你講中

辛苦你地
有咩需要可以同我地講 幫到就幫

想落爆炸糖

香港大家都有份
香港人 加油！

你飲左咁多次 我次次都有攪
又健康又有蛋白質

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

點會呀 由細個屌到你大個

想派埋俾狗飲

加精得唔得

加蛋白質ok

你指真係免費派凍檸水，定真係整左好多凍撚水

難分曲直

牙簽先吉得爆

飲完咪知

碎上

真係免費派凍撚水
遊行完過黎講句香港人 加油！

要帶定個電鋸黎

張圖見到粒黑色野

懷疑係鳩屎

between,就算俾人迫飲凍撚水818都照出

Push

我無野講818

What the fuck?
gay post?

凍撚水，比犬飲架喎

no la
But 樓主is gay好似係

樓主係咪之前係旺角開過鋪

比你地飲既係會吉埋檸檬

個鋪名同佛地魔一樣
唔講得㗎
一陣又比人追擊

要唔要一齊攪

我無野講我係p牌仔

鳩屎唔係白色架咩

不了
其實邊個係你
紋身哥哥？

應該唔係你係咪講扎馬尾果個

講到明凍撚水,邊個敢飲

有其他紋身哥哥㗎咩
好似有扎
旺角鋪嗰個呢

可摸耳互插。。。飲管

又有外國資金贊助?

呢句真係冇撚錯

你d檸有冇毛

主動派比班狗，唔知班狗敢唔敢攞

我想要熱撚水
100度嗰隻

多謝樓主 會好好品嘗 搞咁多杯 條撚應該好攰 好好休息

凍撚水係比自己友飲既咩
btw多謝巴打

輕輕一推

凍撚深喉

一毛

小心比狗搶

818 維園見

818 維園集會見 純和理非

g持良心小店！成日黎買野飲d 話想要多料 次次都不半杯比我

不了太熱氣

817 818

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼
毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

難分檸與撚

洗J水

一齊出！！

平時篤完檸檬隻羹我都會攞出嚟吮下試下味先

辛苦你碌撚，應該浸到發曬水

有冇凍西水

G持
早幾日比你地係咁笑個頭都g持

出去行流咁多汗 要補充多d糖分呀

有冇撚過既先？？？？撚過先飲

我都覺

gay 佬

push

我唔要凍撚水

畀一杯精裝凍檸水我就夠了

好想含凍撚水

我要飲十杯
Btw 邊度

gay

巴打一日可以整幾多杯

Jeng

只有驚犬唔敢飲

多撚 少冰

可唔可以加D特殊液體

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

幫我走撚檬

多米青

你講明係凍撚水。點飲

樓豬佢地應該真係派正常檸水嘅 琴日去買野飲有聽佢地講到~~
純粹搞下gag啫

巴打比條撚睇下先

會唔會俾班貪心藍屍大陸人拎晒架...

樓主好靚仔!!
佩服你前幾日問完之後真係有行動
一陣即刻過嚟幫襯!!

你咪當「凍撚茶」囉。

幫返巴打你錫春袋

冇鳩屎唔飲

春袋都敢錫
凍撚水驚咩
多謝巴打

巴打有冇熱撚水

加左撚就不了

冇撚味我唔飲架喎

有冇凍西柚水

多謝你！

邊位巴打浸過

凍撚水多撚味

終於有款遊行特飲

拎幾打去狗屋慰勞下D狗呀ma

無毛唔飲

唇茶好野

原來凍撚水都市傳說係真架
條撚好凍
有無人飲下熱撚水

一陣見！

係未比popo 飲個款先

個名係犬隻特飲

平時放工都會買杯支持你地

直接同你含得唔得

月滿花香？

好近，附近都好大競爭
巴打好運

加白色糖漿

幫手擺上去其他social media

少甜就少甜啦 微乜撚嘢糖

啱啱經過tst真係r到杯檸水飲
多謝樓豬
利申 杯檸水係正常 好飲嘅！

唔係咁簡單

你用d乜野黎吉檸檬

遊行完既朋友記得黎拎返杯凍撚水！！

見到你地行緊過尖沙咀方向！！

尖沙咀仲危險過旺角其實

Be Water！

肥妹仔

咩肥妹仔成日笑我
仲使識男仔嘅

凍撚水就唔要啦
但茶都有得加撚

點解要講加油
有條件既不叫免費

撐大佬

呀蛇飲慣左
直頭尻味估到對方年齡

維園見！！

聽日行完街發完夢可摸耳黎r多杯檸水啊樓豬

麻妹特飲

今日凍親聽日遊行

有無溝自製益加多？

有無凍撚梳打

有無人會經尖沙咀出維園 可以幫手拎凍撚水

4點先係尖咀收工，到時過黎睇下仲洗唔洗幫手

我依家拎住廿杯出去先得一個人

Push!!!

出發！

嘩

coffee or tea ? tea only

樓主好人一生平安

有幾個後生仔女好好呀
佢地幫我拎去維園先
咁我可以再返尖沙咀拎過去

一陣洗唔洗幫手

牙痛不是病！！咁都撞到你
仲記唔記得me

我又幫手！

以後實來幫襯

多謝

邊度咁正

樓豬一世平安

為左飲凍撚水 維園見！

有印象 ，有冇post名 加深我記憶

好

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機